有冇方法快啲屙屎屙清哂唔駛坐咁耐

趕住出門先嚟肚痛 又唔鐘意喺街屙

忍到返屋企

一邊痾一邊讀個「五」字

即刻試緊 但唔谷出嚟係冇咩用

我都成日卡屎，同巴打有同樣問題
成日比屋企人屌我用得耐
所以我會選擇剪屎，再急先再痾
趕住出門就食啲保濟丸頂住先
忍到返公司先慢慢痾

食菜

食麒麟果

如果問題持續就睇醫生啦

唔好帶手機入廁所咪得

食多啲纖維嘢啦

用手指插個屎眼
插到咁上下就會想瀨出黎

我通常等到好急就入廁所
唔洗2分鐘痾清

食奇異果..正

改名叫阿輝

早啲起身去廁所坐

如果冇嘢屙但出門口會肚痛就係心理問題

保濟丸好似唔止屙喎
止屙速速靈

唔好坐係到，mou 係到柯

我除非賴屎如果唔係通常都要屋企屙
屙完要去洗屎忽
所以想屙哂先出門

企上廁板驚爆

用凳仔浪腳，唔好坐直腰骨，少少向前彎，咁樣biomechanically會易D屙到

我有浪起隻腳屙呀易屙好多